[公投] 郭富城第時會唔會離婚

正評 會
負評 唔會

我覺得呢5-6年唔會
到近60歲果陣 , 佢老婆3X果陣呢....

個仔大個高佢2個頭既時候就會離

郭富弱既城

城嫂表

會啦，貌合神離咁款！

各取所需

被離婚